% !TeX spellcheck = uk_UA
\newgeometry{top=1cm}
\newcommand{\horrule}[1]{\rule{\linewidth}{#1}}
\begin{titlepage}
	
	\begin{center}
		\large \scshape Національний технічний університет України\\
		<<Київський політехнічний інститут>>\\[4.5cm]\normalfont 
		
		\horrule{2pt}
		\huge Лабораторна робота №3\\[0.6cm]
		\large на тему <<Дослідження багатокритеріальних методів підтримки прийняття рішень при нечітких оцінках експертів>> \\
		\horrule{2pt} \\[3.7cm]
	\end{center}
	\begin{flushright}
		Виконав: студент групи КА-52м, ІПСА\\
		Гладишев Б.Ю.\\
		Перевірив: Савченко І. О.
	\end{flushright}
	
	\vfill 
	\begin{center}
		{\large Київ - 2016} 
		{\large \LaTeX} 
	\end{center}
	
	\thispagestyle{empty}
\end{titlepage}
\restoregeometry